老老實實 愛回家今集真係幾高汁

有三姨
同埋好多位都笑到gap gap聲

ching識野

又咗句：我平時唔睇支支tvb嘅